仲記唔記得 未買股票嘅自己笑得幾燦爛？

買完晚晚心臓病

唔買妖股其實無嘢
唔好影響到個人情緒
得不償失
以前月供TSLA嘅日子都幾開心

嗰陣看更都讚我靚仔

真 公園呀婆都追住我

以前食晚飯都好開心 依家睇住新聞冇聲出

每到10點半就好大壓力

咁係你唔識調整自己心態姐

輸咗好多又要喺屋企人前面扮冇野

美股冇買妖股嘅話唔驚啦，sh一兩個月或者半年，唔好睇個市住囉

港股就唔知喇

無買見到個市升好唔開心

最右邊係樓主?

最多囡囡壓住嗰個先係